我以後唔會捐錢畀任何一間慈善機構，除非佢地肯為香港人發聲

在呢個法治社會內，我系無法理要求去幫這些機構，叫佢地問政府攞啦

推

呢d垃圾機構就算啦 越大個d 根本越講賺錢 你諗下個機構上上下下員工都要出糧 諗下d高層幾錢人工
諗完就唔洗諗捐錢 唔洗理佢為唔為港人發聲

有幾間出左聲

佢哋話祈禱夠啦

短短三個月睇到個世界幾偽善

已祈禱

已將錢捐星火

一直都唔會有 佢哋一直食人血饅頭

已經停捐

下次叫捐錢攞旗
就捉著條友祈禱

係，有多餘既任何錢，找去比義士好過啦

你以為呢啲機構，係因為無錢而要去賣旗?

好多都一早知係捐左都抽大半做行政費
即係出糧呀，仲捐？